你會唔會同返曾經曖昧過，但最後做唔成情侶既人做朋友?

如題

我唔知呀好亂 你唔好再問我

不了 往事不堪回首

能成為密友大概總帶著愛

不了

不了果d，係放得哂都唔會再搵對方?

好難做得返朋友

隔左幾年 上年做翻朋友

人地都有對象 鬼得閒show你

不過諗深一層，仲想做朋友係因為未放低哂，所以如果對方唔搵自己，就算啦

不了
怕又上心

中緊前半，希望同佢最後有結果啦

完左就不了，見到都尷尬啦，點做到朋友啊

我冇所謂 睇佢

當然 揾返都尷尬啦 好無謂

放唔低，擁有唔到都唔想失去

兩個都直頭當唔識對方，行過都冇say hi

唔會啦 畢業之後直頭block埋 對大家都好

會唔會有機會可以最後做到情侶

禁啱嘅 我都係畢業之後冇左聯絡

屌 話想做番朋友都係想睇下仲有無機一齊啫

咪自己呃自己啦

真心想同對方做返朋友
因為本身都幾fd下
但係就因為自己鍾意左人就無左段友誼
幾無謂

可以 但都係超級普通朋友型 問候最近點d

同個同事曖味過 晚晚傾電話3粒鐘講唔完 對話都已經曖味味勁濃 但唔知點解出完街後對我極冷淡 最後我都明白唔可以咁執著 無再搵佢 但都仲係朋友

兩個半年後做返好朋友 唔會日日講嘢嘅知己

一個兩年後一齊咗

其他嗰啲 見到面寒暄幾句就算

覺得做返朋友嘅前提係
雙方都無意思 但仍然有某啲嘢欣賞對方

如果大家提返起當時曖昧嘅事而無尷尬 我覺得可以

佢不斷同你曖昧又比哂signal你，你決定去馬既時候你發現到佢黎緊會同佢條仔去旅行

而本身我屋企上一代婚姻好差，再上一代兩邊都離左婚，本身已經唔係好敢去拍拖，依家完全唔敢識女仔

借黎騎劫呻下

唔會，無謂勉強

做咗朋友 仲要係最close個隻

做到朋友啊
仲要咩都可以同佢講唔洗就住就住

對方係拒絕我嗰個 但想同我做返朋友
我話 不了

然後佢仲要嬲我

我best fd咪係囉

唔會
好似自己會錯意咁好撚柒

我仲要好灑脫咁喺grad din同佢講咗句adios先block 以為自己好撚型好灑脫 其實只係忘記唔到
不過長痛不如短痛 我亦冇後悔咁做

放唔低先唔搵下話？

佢有男朋友之後 我收左好人卡
仲做緊朋友
有時都仲不自覺對佢既野上心

No fd
No fdZone

不了 好老尷

唔會 完全唔想同佢做朋友

如何定義曖昧

eg.大家都鍾意，有好感但最後因為一d原因做唔到情人，會做情人做既野

當然曖昧有分不同程度

而我既case就係 同人上埋床都做唔到情侶，呢個情況係咪仲難做返朋友

條女都幾賤下

我太毒，未試過人地鍾意我

如果聯絡返 最後都係就住就住呢?

個綠茶婊就放低左，但我依家真係唔敢再去搵食

不會再能夠再做朋友，只會見到Say Hi only !

發現佢有女朋友後就即刻退場 大家好尷尬
但有變番好friend 又有時好照顧我
我都難抽離 近排又尷尬左⋯唉

惡性循環嚟㗎

有女朋友都可以繼續做兵姐

一定要咁

唔覺無謂
段友誼都變咗質

溝同事都夠膽死

想 但其實都仲有一絲ff空間
雖然對方已經冇理我幾個月
我亦唔敢再打擾佢

上咗床都賺晒啦

會 做埋sp

寧願從來無曖昧過，留返一個知心朋友好過

咁我想問 如果係自己男朋友/女朋友
仲可唔可以同曾經曖昧過嘅異常做朋友兩個出去食飯？

我做到朋友 仲好friend喎
利申：2個都單身

岩岩分手 個ex話想做朋友
但係大家都知無可能

同樓主情況好似
佢間唔中仲有搵我 仲用以前嘅語氣同我講野
但係我怕再傾 會放唔低
想放過自己了

唉 好過我無屌過但結局同你一樣

對方可以同唔係情侶嘅人上床 好極有限
可能對好多人都係咁

提返起當時曖昧既事

諗下都覺得尷尬

因為同一個圈子 大家都繼續係朋友 就算佢有咗另一半 都有意無意之間好關心我 搞到我唔知點

斷左contact一年幾之後有再見 而家變左好朋友

我都係同佢同一圈子 但大家都當大家透明

或者不如不見，就已經係最好既結局

本身好撚close
個個都以為我地已經一齊左
想表白嘅時候佢話比我知佢預備向另一條仔表白
自然地就疏左 但都仲叫做係朋友
但我對佢嘅野仲係會上心
無撚用

唔溝同事仲可以有咩圈子識到女仔

做朋友難D喎

我都試過，但都做到知心友

有 隔左好多年後見返 仲係一個好女仔(人)

依家感覺變左紅顏知己 每次見面都傾都傾唔完

仲要拎返之前大家D柒野互相恥笑

平時無特登聯絡 每次見面都係偶然撞到

命運既野真係話唔埋

同巴打呢個情況有9成相似

剩番嗰一成係咩
如果係能夠唔再上心就好

冇 一個都冇
放下啦施主

我唔想同佢只係做朋友 不過佢已經暗示過唔鍾意我 有時我會引到佢笑好開心 佢淨係想做朋友
真係好似春秋首歌咁 仍用接近甜蜜那種字眼通電
好撚辛苦

仲做緊朋友

個一成就係 我就係你所講個位絲打既角色

本身已經sad 比你插多野

有人care你既感覺係幾好，但又會諗自己係咪對對方有野，所以不了 ，
人就係咁矛盾

屌你老母

就連想同你講聲加油都無呢個勇氣

做緊 close fd

真係得?我覺得有d難度，但我知佢係一個大方既人

笑左

我好想 但唔知佢

全部都做唔返朋友

可能佢一直等緊巴打你搵翻佢呢

曖昧左一排冇一齊到
之後大家都有拖拍，變左一年見一次食餐飯既朋友
到大家都再single就一齊左
依家已經一齊三年，準備結婚

炮友

搵返人啦 可能人地等緊你搵佢呢

仲有聯絡嘅
前幾日佢生日 我仲記得
佢去左exchange唔喺香港
就咁whatsapp左句生日快樂
佢話番黎約出黎食個飯

比佢拒絕果陣先知佢有男朋友
如果冇既都仲會繼續追佢

幾個月冇聯絡但仲好掛住佢

有 隔左五年之前搵返對方

不了 自己從來都唔只想係朋友咁簡單 何必自欺欺人

試過 都係不了
諗住佢都拍拖 可以一齊出去食個飯
點知夠膽死想拖我隻手
正一仆街嚟架
好彩佢係外國讀書

有 過左幾個月之後做返好朋友
但係依家佢有女朋友 所以都唔敢再搵佢
但見到面都仲有啲老尷

我想做 因為放唔低

唔會 試過呢種情況 老懢到仆街

adios

短期唔會囉 會都係呃自己
過左好耐既應該都可以 除非好老尷啦

啱啊 長痛不如短痛
我都冇後悔自己咁絕

我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

我會 好啱傾唔想冇左知己
但佢選擇左放棄

一齊過然後分手
最後做翻朋友
因為佢冇當過你係佢男朋友

放低到無事既做唔做都無所謂啦
如果要諗依個問題=做唔到

唉

咁sad

仲有傾緊，可以好好傾
但會感覺到同最曖昧果陣有落差
唔多唔少會有點失落
朋友唔多，唔想冇左佢，有時難受只能話自己犯賤

其實咁做有咩意義
我都試過，就係接受唔到果種唔係秒回既感覺
結果都係斷聯好d

上埋床但無名份做得返朋友咩⋯⋯
傾緊但感覺疏左好多 再咁維持好咩

都會既 傾下計咁

有 過火既野都做過 但大家都知其實唔會一齊 所以keep住係好frd 覺得對方好重要 變咗真係好close既朋友

隔左兩年我想做返朋友，就搵返佢，傾左陣大家feel到唔係好對路就無再傾。
而家有左另一半就費事搵 一陣佢亂諗就唔好

曾經咁親密真係可以當到普通朋友咩⋯⋯

我會，而且昇華左做一個好好的朋友
因為曾經真的非常喜歡她

最初一開始的時候以為自己好大方會冇野，到接到她喜帖時個種空洞感，亦以為自己冇辦法祝福她
再到去她的婚禮時百感交集，好似睇戲咁望住她行紅地毯出來
見到她笑得咁幸福時，就明白左一樣野

我真係真心想她得到幸福，即使在台上的不是我
後來過多兩年，成個感覺釋懷左

而家亦久唔久幾個fd約出來食飯吹水

友達以上戀人未滿咁

床都上埋

彼此心裏曾經有對方
即使已成過去
但俾佢傷得好深
返唔到轉頭了
再無法好似初時咁開心乜都可以傾
大家心入面都有條刺
更加無法再信任佢
又何必勉強做朋友

如果有日喺街上相遇
我諗我會扮見唔到 直行直過

都仍然係秒回，因為大家都係好得閒既廢青
不過講野唔再有曖昧

上埋床就難少少

呢度好多曖昧既經歷係床都上埋

連朋友都做唔成

唉...逼住見面 有傾閒計 但咁既情況真係放唔低

仲係好唔捨得佢 但自己只係平凡到冇得再平凡嘅人

最瘋狂試過幾呼日日開cam吹水，
持續咗半年以上，當中試過表白，
佢當聽唔到咁，時間耐咗，最後不了了之。

唔會，佢做左好多野令我誤會佢有意思
結果完全佢單純係撩下女，果陣好好唔開心
而家都好不屑佢

就當沒來過，沒去過

曖昧過可以做朋友
拍過拖反而做唔返朋友
不過 anyway
雙方結婚後就唔會聯絡

想 但feel到佢唔想就不了

唔會。留翻個美好回憶咪算囉～

一樣 逼住見面 扮無野但抑壓住好辛苦 對佢又愛又恨 話就話做返朋友但大家都仲有野硬係尷尷尬尬

佢即刻同第二個一齊左，好嬲

話說呢排我個個真係搵我約我出去 話做返朋友
雖然我未放底

會，好多變咗做好朋友

做唔到

曾經非常暖昧過kiss過 拖過，但最後佢都係鍾意左另一個，timing 既問題令我地一齊唔到

可能大家都知道再次接觸又會令大家有翻感覺，咁不如不見、不如不傾。

希望佢幸福快樂。

會
一班人去旅行
試過佢叫我去佢間床傾計
一齊訓埋同一張床一晚

最後我覺得佢份人幾港女
無一齊到

但後尾做左朋友

曾經有話好親密既關係係咪真係做唔番朋友

我諗要睇下大家尷尬與否?你男定女?

我女 一開始係我攤牌先 佢有對唔住 話傷受左我 但我好決絕 然後到自己後悔 想搵番人 follow番人 佢唔比 我可以點 唔想再做主動 好攰

佢點解唔同你一齊?

曾經好似擁有全世界
係我親手破壞
我一手做成
唔想見番
唔想後悔
以後都唔後悔

who knows